你準備好真革命未！？

香港人返唔到轉頭了
盡地一鋪

我未準備好

文宣搵啲集中營嘅圖
畀大家了解吓

睇吓想自己行出去革命
定係集中營

新疆最近條蒙眼轉倉片

香港人講革命 算吧拉
幾多人真係有林覺民寧死不屈嘅勇氣

不要說「香港人，加油」，試著說「香港人，革命」

雖然唔想知 但又好真
香港人幾時先真正覺醒

黎明來到 要光復設這香港

全民化妝

‘’唔好送頭‘’
‘’唔好為呢個政權犧牲‘’
革命？

說穿了
三罷都未成功過
仲話革命

睇納粹嗰啲打定底好啲
屍油做番梘
人皮做燈罩